有冇人發現近排痴線佬走晒出黎？

一見到 唔帶口罩+眼眉奇怪 就知

係